支那華南海鮮市場環境樣本 新型冠狀病毒的比例 高達42.4%

武漢P4實驗室洩漏

重諗著洗版係街市出事
共慘黨啲維穩真係呢
實驗室就實驗室啦

國家機密

突然咁多樣本

第一個肺炎既都冇去過海鮮城

倒落地下然後再收集返

早排又話洗左一次個街市 無得拎樣本 係實驗室定街市拎㗎

個街市又話一早封咗清哂，那來的樣本

我眼快睇到
武漢實驗室玩P4

之前唔係話已清左咩?

中國人既清場都是假的